黃絲：但點喺9月前廢除功能組別？

詳細做法：
【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

再唔係 當日咩方法阻止送中條例 咪用翻同一個方法
唔試過點知唔得？

你有幾想話畀人知你想香港獨立

【Be Water Act】大家唔好唔記得美國國會6月開始休會，緊急！！！

突發！唔可以畀支那洗白！香港網軍主線任務！我要全世界都見到呢幅圖！

推

[國際戰線］美國醫護界告急！聚籌要人！

問左泛民未

up

請問美國法律係點樣寫廢除功能組別架?

好撚煩
班黃絲成日問人點樣9月前廢除功能組別
喂大佬點解唔係問泛民而係問一班九唔搭八既普通抗爭者
泛民區選果陣用晒五大訴求做政綱
選完就冇左件事
我就係諗住你人選完你會推動五大訴求先投你地
你地唔撚解決仲問返我點做
屌我收埋你份糧唔好？

阻止送中條例唔俾佢開會就得，但廢除功能組別要立法會通過，根本係兩回事。

exactly
區選完覺得自己係condom女、更覺流左血坐緊監個班係血饅頭

聽上星期四的毓民踩場、其中提出的觀點係懷疑泛民議助扮「手足」在民間記者會話九成人支持功能組別、究竟有幾多抗爭者真係支持

唔好忘記71衝立會為乜

跟rules玩，一世都未光復到香港啦

人權法咪比左個好好嘅leverage 但我地咩都冇做過呀

國會心諗：班香港人係咪傻的？

已經LOOP死左

唔投泛民, 建制嬴, 對香港冇幫助
投泛民, 泛民對普選幫唔到手, 但可以影響建制

大部份自稱抗共既香港人, 墮入呢個議題, 無限LOOP, 無限內鬥
最終都係冇辦法得出結論

但有一個勉強可行既辦法, 就係真真正正既各有各做,
議會抗爭繼續, 求美國幫繼續, 減少內鬥

繼續沉迷投唔投泛民, 永遠唔會有最佳結論, 只是內裏消耗

Push

無錯，但宜家係全世界all in黎緊嘅選舉
Plan A就無人做

樓主小心泛民打手，連登泛民打手分分鍾多過五毛。